﻿001	うぅ…また失敗しちゃいました…
002	せめて失敗しないようになりたいな…
003	私、魔道研究室のころから<br>散々いろんな方に迷惑かけて来ました
004	失敗ばかりする私が研究室に<br>いれたのは、私の力を信じてくれる<br>デセルお爺さんや仲間がいてくれたから
005	その研究室は今はもう閉鎖されて<br>無くなってしまったのですけどね
006	エンヴィリアがラーストリスに<br>侵攻していた時
007	デセルお爺さんが亡くなって、<br>それからすぐ研究室は<br>資金難で閉鎖されちゃいました
008	魔道研究室はきっと<br>あなたの役にも<br>未来にも役立つと思うんです！
009	だから、私は<br>大魔道士になって研究室を<br>再建したいんです
010	大魔道士への第一歩として<br>私のパワーアップに<br>力を貸してくれませんか？
011	よしっ！<br>もう一度、基本から頭のなかで<br>魔法の理論を組み直して…っと
012	これをこうして、あれをああして…<br>あれ…?<br>なんだろう、これ
013	私、魔道の理…垣間見えた気がする！！
014	あの！！<br>もう一度、私の魔法<br>受けてもらってもいいですか？
015	次は、失敗しませんから！
016	いいの？　やった！！<br>本当にありがとう！
017	未来の大魔道士ことミアンヌ<br>超全力で参ります！<br>覚悟してね！